女友成日講ex

佢話對ex冇曬感覺 但成日都講佢 而且有留到同佢既合照 當佢講ex既時候 我都不甘示弱講下我個ex 之後佢就嬲嬲地。

中出即飛

撻你個名出黎仲好啦

G

ex痴線佬黎 好怕佢放我啲相上網
所以我連ex既whatapp對話都唔Del
佢一放我上網 我就放翻佢俾綠帽我既對話

佢仲有ex個ig ac pw 成日入去睇

呢個方法好似都唔錯

做到咁都仲唔飛？入個ex ig睇都死罪啦，仲要成日
巴打你自重啦

佢話佢比個ex用手破左處 但冇比ex入 因為ex個度唔得 好快就唔硬 佢係完全冇經驗個d 反而我先係第一個入佢 同佢搞左好多次

兜巴星埋去啦！渣㗎

咁易比人呃 抵你比條女食住

你連鴨都不如

傻仔

難得佢又信 你就唔好拆穿啦

帽事既巴打

閃卡 ？

唔通同你講屌得好開心？傻仔